Halloween當日大家一齊扮黑警好冇？

唔知到時d狗會唔會認得我地
反正著白tee有肚腩加件背心就已經可以
成本又低 到時拎埋武器
一真一假都夠撚哂過癮
不過都最後都係個句
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
黑警死全家

ok